車仔負曼城零中龍射門 干地︰我唔會咁蠢鬥攻

周日英超大戰曼城主場鬥車路士，主隊憑著貝拿度施華下半場一箭定江山，以1︰0小勝而回。而全場捱打的車仔整場雖沒有一次中目標射門，但領隊干地堅持他們的表現不差，亦不會愚蠢地與曼城鬥攻。
干地警告車仔︰我有野心但冇錢買人

曼城今仗佔盡優勢，27分鐘利萊辛尼窄位勁射，僅被車仔守衛艾斯派古達護空門救出，半場打和0︰0。

不過換邊後曼城迅即憑「施華組合」入波，大衛施華傳中予貝拿度施華入楔撞入，領先1︰0。之後車仔試圖反撲但攻勢未見威脅，最終在全場沒有一次中目標射門下以0︰1落敗，近5場聯賽輸了4場，已落後第4位的熱刺5分。

賽後車仔的表現備受批評，名將列納指他們的演出是「違背足球」，但干地賽後說︰「我慣於接受批評，但我不想與曼城鬥攻而輸3︰0、4︰0，幾日前阿仙奴不敵他們，雲格亦被責球隊在30分鐘失了3球。」

「那些專家必須要有足球知識，批評前要先用腦想想，不要說愚蠢的說話。球員依照我的指示，這是我們的部署，不想給他們太多空間進攻，與曼城交鋒需要動動腦筋，否則會以3、4球落敗。」

車仔近5仗已先後不敵般尼茅夫、屈福特及曼聯，但干地說︰「我想我們對那些敗仗感到失望，但今場不是，因我們與一支強隊交鋒，落後25分是個很大差距，曼城證明了我們之間的分野，但球員已盡了很大努力。」()

垃圾車 咁都要串鳩我地雲爺爺

垃圾干地 串鳩雲加

其實輸一球同輸3球都係輸
我都唔識分干地係醒目定弱智

對雲加都8戰1勝仲好意思串7雲膠，我屌你老母干地

唔知以為你打緊歐聯有次回合反cup 7頭干地，躝啦

利記對鏝唔係對攻咩？

琴晚個陣真係笑撚左出來

所以咪豬囉

咪又係0分

11條友541罰企咁款睇住曼城對中堅互猜，猜到龍門都出黎撚兩下個波

成班行行企企

完全無諗過迫/攻 到底同緊隊咩垃圾踢

仲hea過fifa 1*對手

雲爺爺次回合都叫做不停攻 打得好睇
唔係個龍上身應該唔會咁
屌你垃圾車 做緊乜鳩

輸1球同輸3球咪又係輸 輸1球都唔追下先on9

以為輸緊十比零喺度磨時間

利無得守

後防全部自爆高手，點守

利記咪同佢地對攻囉
不過亦同時需要全力逼搶 依隊車跟本做唔到

干嗲好叻呀 輸少當贏

逼都唔逼

拎夏神做支點爭頂 已經足夠笑一年
拎個王牌做小丑 見佢爭頂 頂一次笑一次

sor 應該踢返比對面傳下

轟個新仔岩曬利
連續三場自爆 最嬲都係對巴既自爆

如果你仲係前4驚輸得失球都話, 但排緊第5要追分

係想攻都攻唔到

戰術問題
後場D人企撚到舞雷公咁撚遠 一傳就比人CUT啦

反擊質素極差 龜左成場 willian pedro都唔敢去波 直線波交得又差 又冇人做支點 浪費左世三

輸1球輸3球都係輸?
唔通球隊0:1 同 0:10 你都覺得係一樣?

利物浦同曼城鬥攻，因為利物浦攻強守弱，打防反前線有沙拿文尼法明奴張伯倫
車仔有乜? 得世三識跑，頂多計埋安，柏度又回晒塘，點打?

夏神走真係咪撚怪佢

冇得同利記比，除沙拉文尼費明奴，中場既can
韋拿杜母果d都好高機動性，跑得衝得，車果班係法比飲水，頂盡逗下位，根本冇得同人迫

又多一個干天才

利係鬥搶
妓係鬥攻
車係FC鬥

其實佢想買咩人

未輸一球咪守撚飽佢
輸緊唔逼全守

係想守和就901啦 放隻快馬上去偷雞好過啦
放世三打單箭頭都夠死

夠膽死

未失波之前我唔認為咁踢有問題，失一粒後係有比較積極，但搞咁耐先換人就R頭。

MK: 最愛性感足球

躝啦干地

場波唔係正正好似你咁講大巴901
前面放隻快馬夏殺特咩

車狗唔係覺得自己可以作客贏到曼城呀
輸小當贏算正常啦 何況干地不嬲都係摩佬2世大巴王

今年英超 有2場

1場 曼聯作客利物浦
1場 車路士作客曼城

作客果隊都係"大巴" 唔係防反

出左柏度同金章安

係咪果個所謂德甲最佳中堅

林伯特話佢值7500萬

佢同謝拉特2個 其實都幾燈

事實係要鬥攻先贏到

干地嘅意思即係同曼城鬥攻等於冇得踢
成班盲反

果時老鼠日日吹奏佢

拎住法比逼條毛咩

干地好波 睇黎佢宜家個情況危急到要說穿一d大家都噤若寒蟬既真相黎為自己辯護

當然唔排除佢自己口不擇言

車仔近5仗已先後不敵般尼茅夫、屈福特及曼聯，但干地說︰「我想我們對那些敗仗感到失望，但今場不是，因我們與一支強隊交鋒

串鳩埋獌

係利同熱先可以同鏝鬥搶鬥攻姐

人地爺爺輸3:0但啲反擊幾有威脅，你可以話鏝贏夠留力，但起碼真係算好過車仔
屌你老味車仔一味守都冇反擊，仲柒過爺爺啦屌你

如果佢一開始下下鳩斬點解一開始唔出豬腦做支點啊

仲有爺爺係輸後防on9自爆都冇氣餒繼續攻，車仔輸一粒就已經hea到完場

到時有無睇架班人
琴晚真係守得幾好
唔係呀朗個下派膠漏左施華 應該打和
車仔後防無簡迪 唔打防守就比人無限中出左啦

好心就唔好辣去第二度啦,咪又係輸

輸少當贏仲輸過搏盡輸0:2 0:3

條片上幾分鐘兩隊都chur 到仆街
回下氣姐

係守得幾好
如果守到完場0:0唔會有人怪佢
問題係輸左一粒都仲係咁守
輸一粒同輸三粒都係無三分
點解唔早d換人搏搶返一分

至少下半場落後一球果時就要出基佬，而唔係等到80分鐘，反正後場比人逼到猜唔倒，次次都大腳斬上前

今場真係精華球迷唔會睇倒隊波琴晚有幾咁不知所謂

琴晚唔講仲以為車仔係lead緊10幾分果隊
On9干地你仲要搶分入番前四架

久守必失

比人入完都好似無事發生過咁

干地啲調動好on9
佢一遇到突發情況就成碌柒咁企咗係到

落後緊果隊跟領先果隊回氣都無問題？

樓上完全正確
守冇問題
問題係輸咗都冇任何對策

你真係有睇？

佢戰術係岩呀
不過後防完全唔夠料傳去前場
摩西斯 基斯甸臣 d on9踢走當解圍就算
瘋狂送個波比返曼城
斬個波完全唔到位
最後仲要自爆
廢撚到

今季係睇過係得般尼D有心思
後面就圍揼
有波就大腳斬去前場兩邊
比巴尼斯活特去頂
次次都頂贏咁滯
之後又鬥沖鬥撞
幾成功

攰架都 90分鐘迫搶好難做到
打到70幾80分鐘個陣
成班車都好似冇哂力
傳波都傳唔準

死車狗係到浪費世三時間
同我即刻放人
仲咁撚柒無恥想人續約

曼城仲攰啦，連續打兩場阿仙奴
前場6個 sane silva silva aguero kdb gundogan打足兩場阿記既90分鐘

依個真，去皇馬啦世3
車仔唔配有好既進攻球員

89分鐘換達仔

打阿記要出力架咩

屌你對阿狗都唔洗好似琴晚咁迫搶
就輕鬆3球 練波咁練
但曼城班友體能真係幾好

我只係講緊，車仔無資格話攰囉
點睇都曼城攰d
佢地係無鬥心，唔係無氣

今場唔得啦

般尼個場有史東斯依條軟蛋

依家文迪+laporta 都夠曬硬

200m拎走啦
如果可以既話放件isco或者阿辛黎，價錢可以再傾

去皇馬冇必然正選
C7+賓周已經兩個
得一個位要同 bale 伊斯高 阿辛斯奧 華斯基斯爭

你有睇場波就知係干地落order唔逼啦，關球員撚事咩

用下閪腦啦，夏狗明顯勁你下面講個班濕鳩一班啦

都可以咁講既
起碼佢地冇搏到抽筋

散步式防守

又係你條戇鳩仔

就算干地落order
條片沙包真係hea到想叫佢郁下

你咪最撚戇鳩個件柒頭囉，話英超無後衛係世界前10個件柒頭皮

真心我睇唔出車仔有心搶分爭前4

我有撚講過咩，戇鳩仔，又柒一獲

攻係有攻 好睇就真係唔算...

笑撚左

我自己理想價錢係isco加70m左右

Kane
Cr7 James Hazard
Kroos Kante
是撚旦x4
葉雄輝

點睇

傻撚，對曼城就係唔可以怯，唔可以縮

有占士已經唔洗睇落去
你以後就係我既好兄弟

好安答！！！

好撚型啊
雲加兩回合食6蛋
干地只係食2蛋

Conte Out

如果以輸一球當贏，其實輸二球先至叫和，所以零比零就要可同曼城對攻，不要忘記人地週中先打完一場，你體力應該要去同曼死過，自已落後第四位幾分呀?

一個至少想踢出自己風格 努力想攻入對手 而慘敗3比0
一個踢法消極 放棄自己打法 求對方唔好入咁多粒而輸左1比0

你話邊個樣衰d 干狗

人地拎住隻埃及美斯點同

利狗作客輸5球

摩佬落後都唔會咁

摩佬落後，雖然鳩斬鳩跑但會立即換人
干地落地，咩都唔做換人又遲
其實結果一樣，不過作為球迷真係會好撚嬲

其實正常點都唔會打無鋒大巴陣
無鋒+大巴都係諗唔到點解可以加埋⋯

你係驚就打901啦⋯落後都唔反撲之係根本同放棄前4無分別

仲想浪費人才？

億2比到盡曬 真係當世三？ 仲要歐元

其實上半場541守得幾好
真係有機會逼和
作客曼城攞倒一分都算贏左啦

反擊其實都係靠willian同hazard搏一搏
因為曼城真係後防都過埋半場
長傳汁死雞都搏得過

但其實車路士更需要3分
比你守得住拎到1分又點

痴線ga 拎世界最強同車路士比

講真打反擊見到摩西斯果球鳩撚到咁 都唔想爭番一分啦 打反擊最緊要一矢中的

我接受到

利申：阿

干爹真係笑撚死人

果球真係一盤冷水淋落安囝同世三到

干爹個計劃無錯，守到一分係有可能。

0:0嗰陣想守都合理
落後緊都仲好似上面條片咁行行企企
點都講唔通啦...

對住鏝城係要咁踢架啦, 真係靠反擊果一兩個攻勢, 韋根都做到啦

韋根打多個

D車迷唔係嬲佢輸
係嬲佢落後緊都仲守

真正既行行企企食飯幾味

大佬，唔係需要3分就有能力取3分
本身曼城實力佔優，車仔只能偷雞
中場無簡迪，根本等如少隻車
限米住限飯
可以點?

問心，對鏝黎講，真係分別咁大?